全部人同我入黎屌撚死蔡卓妍

你係咪弱撚智呀，喺Facebook度出埋啲咁嘅嘢

出少句聲係咪會死，從今以後我哋同你割蓆！！

咁撚鍾意奶共係微博慢慢出到夠咪得囉！

今日係國殤日，七咩十週年快樂呀屌你老母！

全部人同我入去屌撚死蔡卓妍

！

同我推撚爆去，屌你老味

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

dun make stupid on9 ppl famous

唔好曬時間理啲19藝人好無？集中做文宣向國際傳媒傳遞訊息好過啦

On9 無限touch

關我地撚事

拉
嘥時間

pull

唉 張衛健

拉
唔得閒理呢班人

陳冠希

咪嘥時間去理個阿嬸啦

收皮啦死臭雞

討論完畢，不推文回覆

下面連登仔最鐘意既大帥哥都一樣喎

我有比你屌架

臭雞一隻

雞

好撚多熱門係到屌藝人,真係好撚得閒

傻鳩先買飛睇twins
不推文

佢delete左facebook個post !

琴晚已經屌左

放佢D打格淫照出黎就即時KO PERFECT啦

加拿大籍

今次憎佢多過憎張敬軒

大家集中推行動post plz
你上去fb屌番佢
不痛不癢 佢又繼續賺大陸錢

仲有ig story添呀

其實唔洗理佢地

呢隻只係一隻比鄭中基玩厭 無人要既臭雞

d平胸老雞是旦啦

舒淇果d先真女神
拍咁多戲都無奶共

好似係佢飛鄭中基
應該係比陳偉霆玩厭既雞

真台灣人

英皇偽人，不意外

吓？佢拍好多強国節目喎？

邊止佢奶，張101奶共list碌極都仲有，留返精力對付更重要問題好過啦

Who

無人想知

咩片嚟？

唔好浪費時間係五毛身上
有時間幫手twitter 攪國際線 去link 到拎每日任務

張偉健

老雞

拉
浪費時間

俾咸蟲屎眼都爛埋啦

英皇不了

拉

嗰個係阿嬌喎！

都是黑鮑 不用分那麼細

唔需要浪費時間喺𠵱啲人身上

咪又係雞

唔好哂時間，快手開twitter

佢好似係加拿大籍？

得鬼閒理呢啲咩屌

我覺得最佳策略係無視佢

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

mk界表表者，唔意外

罷聽罷買就得

wfc

無人想知啊屌你老母

佢係加拿大人 唔知加拿大知道之後 佢本護照會點呢? 佢叫中國做祖國 即係唔loyal to Canada

識佢老鼠咩企開啲啦屌佢老母

比起應采兒果班算好好

who fucking cares

support

人瑞扮可愛

好想屌佢對腳

無需要嘥時間，唔使再理班偽人，唔好畀人帶風向去做啲無意義嘅事，關心返開槍案

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍